有無讀Finance嘅勁人可以幫幫手

有無人識Business finance可以幫我考試，價錢可議，可以留低contact萬分感激！

I can help. Just move the test centre to Canada.

收錢之後幫你交白卷

我

咁癲